屌 可唔可以唔好咁柒

diao
屌點解可以咁有自信 讀垃圾學校以為自己好威 係到講歪理

點解仲會睇呢啲post

乜撚嘢diao